女仔們點樣誘惑男人追你

唔包括性方面

鬼知咩

俾對方知你單身唔收兵 淨係受佢一個溝

但男人唔會因為個女仔多人追緊所以想爭？

真係唔同男唔同態度 女都一樣 仔愈多女埋身愈想痴埋去 亦有d怕左player

發現男仔好鐘意問：係咪好多人追你
唔知咩心態
就算一齊左，都會問係咪好多人約你
到底佢地想要咩答案

未追你之前 其實即係想睇下有幾多對手同暗示我都想追你咁解

狗公淨係識汪汪汪

啲臭閪好鐘意扮多人追扮上菜

啲狗公好撚鐘意衝埋堆臭閪度大雜交